考考下midterm走入廁所丁我女神

好後悔

唔打出嚟實肥 成程唸淫野

仆街喇你 洩咗道氣實肥佬

夠時間?

都唔識做
J完都大把時間剩啦

有病睇醫生喎 考個試成兩粒鐘都打唔出

試下射落考官到

啱呀